Princess Connect Re:dive [10] 台/日 人人有亞里莎

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

1-3星角色技可以在此收看

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

誤中1001

lm

新貼留名

人人有亞里莎
除左我

除左我

以後冇得再掘石啦

進攻三隊點砌

點解亞里沙劇情係日文

LM

冇固定
同一隊打幾次
見隊拆隊

想問下個活動好低lv就入左去係咪就會冇金裝?

等reset，呢排3v3 d人好活躍，完全唔想打

btw之前偷襲唔小心上左第1

就咁睇 日板都仲有9隻角色未出 時間先係一切 呢9隻應該都會變限定

依家真係限定既角色其實得4隻泳裝

遲來嘅畢業

睇一睇pvp 好多人讓位

頂3v3 唔夠角真係難打到傻

仲有npc乜鳩黎

分身等6區

1區大佬中既大佬

入左4區

黎緊d區都應該開得好快
開第9張地圖+N掉落加倍
好多人應該忍唔住 唔卡

其實姐係點

個區唔係隨機派入去咩？

4->5->6->7
夠區就開新區 D人要入新地圖 就要過8-15 過8-15就要入公主pvp
當一堆人過8-15 d區咪會好快夠人 新區咪會好快開

哦...原來係咁thx

點解1區d人勁過 第d區咁多 就係因為1區d人 就係開game個日就玩個堆 所以入便好多79lv大佬
唔係隨機派入去的 不過如果半年後有機會reset 到時就會係隨機派入去

Reset左係咪可以再刷石做礦工

原來日服仲有首抽3000石,台服係咪嫌太多新手玩

1區比人打到勝場323 ON撚9
下次活動勝場頭100活動一定拎到

但係要VPN有啲煩

同埋好難追。。
過左咁多活動
又冇左免費10連

話說50LV先入活動個個係指打完活動1-1定係一入活動畫面就GG....
岩岩新AC唔小心HI到入活動畫面

之前免費10連開始玩

好像話係睇打完1-1幾lv

岩先有巴打買多左碎

屌自己都買左多碎

阿寶:

79/150既真琴碎 本身諗住升四星算

家下好啦 月月話要5星先安心

79*5 ？

等每個月公會戰派碎了

係....

我d女神石等緊比鏡華

新po留名

5區係爽既

活動抽晒4次碎係咪就無咩用
仲有300幾張券未打

台伏求方向 卡左係5-11
競技場都都唔夠npc打

先升一隊R7
不過睇落你都係冇咩PvP人權角

想問下升邊隻星好 有幾百女神石
月月等公會派就4星
亞里紗又要等派碎升4星
升布丁4星 定 空花/貓貓 上三星

我依家 用布丁 狼女 亞里莎 千歌 酒鬼
隻魔女都勁既但好易死

課左4000$ HKD? 如果課左不如用母豬石上4星 等佢派之後上5星

我買左4包炸 唔夠上5星
可能會最多買多2包

布丁 狼女 亞里莎 可可羅 中二病
咁樣應該會好D?
回血要上左R7之後先會有明顯效果

非常實用但浪費左d 石 真琴 狗拳 貓

剩係可以用石升既你得 亞里莎揀

狗拳同貓其實兩個競技場換碎片唔洗好耐

建議亞里莎or 真琴

真琴等公會戰d 碎有排先5 星

係買梗係買夠8包

唔上唔落好蝕wo

如果係我我會等抽到黑騎/鏡華/伊莉雅 再上四星

玩左一日
排頭果個成日死

因為打競技場見到D人用貓貓幾勁 下下秒我後排所以想換 競技場儲緊錢貓貓
無黑騎得隻布丁打競技場好難打
想要小望 又要儲碎

飯團 亞里沙 毛二力 月月 病嬌
試下用呢隊 刷下飯團碎片/用女神 升上2星

空花擋貓貓

有咩2星中衛好用

你要打手定坦定sup

暴弓 亞里沙 。。。 靜流 布丁
中間個位擺咩2星好

地下城very hard 係唔係一定要酒鬼

放一放電死撚曬

低lv磨陣就要 唔係啲補師會死哂

咁應該要了 頂唔住

可可蘿幾實用 都係要睇打咩

好似最低要求都50幾60lv 優衣2星齊裝

其實唔知要做啲乜 卡左主線5-11
又升唔到rank

我之前都卡，升高幾個lv就過到

黑巴收唔收我
申請咗279600529
分身諗住轉正
每日15體進緊lv

有冇人有黑騎既台服ACC 唔要想換
我有日FGO 中等進度可換 有梅林孔明

我有個黑騎monika 秋乃唔要 淨係抽左開ser d 石 你要可以送比你

三星空花比貓ub 殺埋

軟到

55lv 果時親身過關陣容

2星滿裝 優依 千歌

1星滿裝 酒鬼

3星滿裝 小望 黑騎

兩場坦唔同都會影響幾lv 過到關

我依家66LV仲用緊呢個磨陣過

多謝你先
但我本身都玩緊個acc
所以想要個有進度既

35000戰 打38000既藏貓照贏

抽晒都換唔到

勤力啲刷hard啦

日日都刷晒喎

pjjc啲幣呢

換緊布丁

日日俾人打落2000得好少幣

單人挖緊石 而家150名 專揀藏貓打

人藏貓佢地藏貓
人地係用坦保護隻貓
佢地係用坦夾住隻貓

仲有冇位收埋我，申請咗
279600529

今朝起身一次過抽中小望真步
原本卡關變輕鬆過
btw thx

屌你老母終於抽到阿里沙 用挖番黎既石抽左廿下 總共抽左差唔多300下先中

300抽

四星完阿里沙仲有723女神石

打多27粒5星埋佢囉

屌你歪左2隻3星都未出
垃圾驚

有條友係咁上名次 但仲係用個隊藏貓 我追住佢黎打上到69名

單抽20下咋

追住藏貓條友打到60名 但條友比我打得多轉左隊 上唔到了 等睇比人打落500

暫時滿左
我留意下有冇人冇上一日就踢

thanks

又手痕抽爛左個AC 等過幾日出糧買淘寶黑騎+狼劍起手AC算

D石一日少過一日

😰 而家仲重玩

最後2萬石渡日

3萬石...等緊派

我得番一萬

仆街啦2萬抽5 6 隻3星

但係我pvp 3v3 都掘哂

好過我掘唔到SAD

過唔到8-14

屌晒你地我得返100石等派

幾時會派

40lv 卡住5-13
比隻仆街範圍掉野掉死哂 隻鬼火又打中排

有冇升下啲裝?
升Rank會比返啲素材你

又抽多隻三星
係咪夠用唔洗再抽定一定要抽到黑騎為止？

有布丁 小望 都夠用既

慢慢練啦
唔急wor

過唔到HARD8-3

想打3V3 雖然無三隊

咁撚鍾意打我咪同你玩
你打我落黎
我又打返你落黎
睇下邊個得閒啲

77LVL 點跟

守pvp前排+月包, 每日3條體都仲有賺

巴哈成版都係嘈緊冇左起手3000石

呢到完全冇人理

大把上哂岸 仲邊有咁多新手

呢到咁多課金大佬

應該係個個淘寶買帳

開晒局仲刷乜首抽

為新手爭取福利

利申ON99...
冇3千石..都照玩左..

最緊要有愛

強度廚就淘寶

我都好後悔當初冇買淘寶首抽
月月up嗰陣將pvp嗰幾萬石all in先抽到
搞到依家要做窮鬼
之後小倉唯同吸血鬼只可以隨緣

4000 蚊禮包幫到你

無課唔通想隻隻都齊咩

亞里莎呢?

我意思係當初直接買首抽嘅話就唔駛抽狼
啲石可以等吸血鬼先all in

all in都可以唔中

all in左會棄
依家望住D石俾個假希望自己

有少少心郁想淘返個5隻3星起手重新上路

條友做乜
食石連打7場
媽 好惡啊

全3星藏貓真係冇鳩用

坦45星都食到既 除左布丁4 5星

有冇人已經拎到石？

台仔腦死人用乜佢用乜，3星抖m都算，黑騎
讓兩隻都贏

未

今個月個排名真係會調窄番

屌真係有體力禮包

抵唔抵 ？

佛心公司

十號開始每日有多兩百體玩

6點

用石黎計嘅話係抵嘅
當你超慳家每日只買3條體
咁呢個禮包就當係每日多買一條100石嘅體 30日就3000石
本身就買6條體嘅話更加唔駛講
不管每日多一條體好似有用又好似冇用咁

屌, 即係要買體力包啦

原價有d貴

嘩
咁勁

101名

差少少

205

有冇公會收人 43LV

派左4000石好撚手痕

岩岩抽晒 全女神石

等緊D人一抽入魂食氣流

一拎30抽仲係冇Arisa

個團有五條友無打

我總共抽左三百下

下月公會戰獎品調整內容

縮水

我冇你抽咁多
但我30000石得一隻重覆monica

屌你300下中幾多隻3星呀
直接arisa 5星

之前30抽一隻真步 同2隻重覆3星

得呢 d 無 Monica 係換既

一有石係身就想抽
好辛苦呀

想練多隻坦
貪食同羊 邊隻好D

飯團咁大波唔係唔練呀

又好似係

同我個爆死本帳好撚似，

係咪的起心肝玩分身算

吉塔同老師廢架wor

你三萬幾石 我得番一萬

但我淨番1000石仔過日晨

100抽得1隻重覆3星仲伏過FGO

3萬7石等下次

個個都差6隻

一張3星都冇

上次90抽唔中 同自己請再抽呢個池就斬手指
鏡華

月尾就差7隻

買禮包都冇咁嬲
等鏡華再抽算

差7隻

差9隻 成班歐洲人

聽日換埋莫妮卡就差4隻

一心死淨隻黑騎 頂左40秒都唔死

我見日服黑騎有碎活動我都唔用女神石升佢住了

未出活動果時已經升左
知既話實4星算

唉 升左4星 之後唔小心換埋淨低啲石 屌佢老母

垃圾求公會收留
每日坐底6管 有時15管
公會戰會打足

亞里莎果位巴打

新手想問下 初音好啲定伊緒好啲？

初音勁好 多

如果出彩抽中伊緒 我會屌出聲

咕嚕靈波（●´∀｀）ノ♡

重複

首先你要夠打 無課58lv都係岩岩好

一個活動比一個活動難打

我升左5星

新人止步

亞里沙有碎活動咩？

一隻3星坦都冇想搏下普通池會唔會出3星坦 然後出左張精選3星係咩事

係你既就係係既

佢升4星 但買多左碎

錯手換多咗碎
直上5星算定等多幾輪公會戰好

另外有冇公會收留，公會戰角色基本上齊

人類總是...
真琴碎有得用公會幣換

辛苦儲1500 換黎1金9銀

常有

公會碎換千歌囉

每個post都有人中伏

想問下有無公會收人

媽我得左啦

36000石終於請到Arisa

有無戰隊收人 想要個位

上5星

公會戰出糧果4000石抽曬
0彩

遲早有,升到4星好啦

上左4星先

早升早享受

快人一步 理想達到

早升早養生

我都係6隻 不過有用個啲全部抽唔到

藏貓呀拿

點魯會有人咁排

以為4星初音好威威可以打死菜刀隊

原來係你，改咗名

我聽講月月上4星就夠
識D FRD玩日服月月唔上5星

但係你唔上5星都冇野上
公會戰幣冇隻有用...
同埋無課應該都未上到5星

大哥，唔好打我，打甩奶好啦

想玩老師

手痕又想買石帳抽下,如果而家買仲趕唔趕得切50LV打初音活動(日日爆10管)

30抽又係G塔

邊打得嬴你

是旦一個re都得啦

我呢D包艇唔得啦

好想抽野

我想skip頭12關直接boss

我想直接掃蕩

日版VH地城得10層
但都打好耐

想問玩台服定日服嘅巴打比較多？隻game好似成日下載野，但玩日版又要vpn好似好麻煩

load緊果陣斷VPN都DL到

成手白紙

亞莉沙呢

日版福利好D
但台版冇咁煩+中文
我自己怕煩 所以玩台版

到底依家有咩做好
等鏡華出，手頭上又抽唔中其他3星可以升

兩個都玩

90幾%要轉返vpn，連抽角色都要load

刷hard 碎

根住pvp

10抽無loading

睇你用咩vpn
至少我唔斷都快過公司個垃圾wifi

jjc無魔攻隊刷唔郁
pjjc爬到第3上唔到去就棄左

咁等抽鏡華

依家d 人拎女神石升布丁

到時鏡華秒到佢地布丁賴屎

講真個個話留石抽鏡華 我3萬石都唔中亞里
我仲留左3萬石 唔中del game

依家先月頭，月尾先出

放張鏡華出黎吸下毒先

講運

話唔定定跟住期期20抽搞掂

3萬石夠玩到關ser

同我地非洲人講運

公會戰派完2000就抽中

6000石一隻3星都唔中...

新手想問下 缺啲低階裝（3升4）
要特登去刷普通關定去刷活動1-5好？

基本上隻貓唔係四星都打得贏

食屎狗又中五星

等我逐個負皮中阿里沙既人 除非你多過三百抽先中

入公會問人拎

又一隻

點中5星

抽左10幾個首抽帳，發覺係好正常

三星 歐撚到

仲有3萬5石等關server

公會冇人捐

屌個個都中亞里莎

得我冇

隻亞里沙廢廢地wo, 跳足成場冇輸出,
用隻2星爆弓都冇咁嬲.
之前仲要買多左80碎,呢次真係唔知升唔升5星好

果然係大佬 咁多5星

多我成二萬幾石但3星已經多過我

好似用黎打公會戰

好似要r10

因為你個d 4 5星

我谷左咁耐既...女神石
要比哂佢

射晒落去

禁欲成個月....唔抽

低清
忍住先

亞里莎只係抽鏡華順手抽到既附屬品

亞里沙公會戰勁好撚多

有無人谷爆體等聽日掉率加倍 我刷番活動算

要刷新裝同升LV...
4點後先有得玩

要刷埋R7 D裝

重疊好on9 我刷兩管裝其他活動算 女神石好似實際d

d歐洲人女神石多到用唔哂

唔係歐洲人 係課長

Openvpn，再用vpngate 搵profile

可能玩日版，請問有冇首抽建議？有冇啲類似tier list 嘅野？

我都想玩日版 但係要開住VPN先玩到真係好麻煩

Vpn唔係好煩姐
感覺台服好似當人水魚咁，不停出禮包引你課
反而日服比較豪d，送下十連
雖然唔台服之會唔會送

唔知仲抽唔抽到水貓 水著隻隻都好正 好勁
之外就係會戰必備 黑騎月月 pvp 真祖

淘左個帳去日服到玩
台服課左少少金都係放款算

終於抽到妹法
係咪一定要夾魔法隊先勁?
姐法升唔升好
好似好難升星
非洲人抽唔到3星法師

升裝唔升星囉

水著過哂啦

巴打做咩唔睇清楚先 緊係買泳留起手

去淘寶買ac啦,20蚊都有幾隻開局5星

都ok既,有黑騎 泳裝要買碎片

依d有得打

體力都扣起唔送

日版送200都唔夠

台服都送體啦
你唸下台服幾時開公會戰日服幾時開
計返都係差唔多時間送體

開始識打，仲差妹弓果隊就唔駛再驚紡織

有無VH 1TK 既陣參考下?
唔想再磨4 5rd

唔係變左體力禮包咩

我得20000咋

兩樣都有
200體係日任

開始送體驚唔夠ticket
2個Acc手動會死

1v1 冇魔攻角爬唔到上去

有冇巴打可以教下點樣配隊好

9 場HARD得1初音碎
都唔知仲打唔打好

3星粉拳我用魔隊推得爆，但係4星之後唔夠打

妹法 凱留?

5星左狼女

點解咁多人可以5星

凱留得一星上唔到場...地城幣未排得到佢

我諗住照用物攻隊打住先，等鏡華出抽爆佢

但如果物攻隊唔知用咩輸出同坦好
係咪進攻防方通常都係一坦？

你抽埋30000石應該都可以5星

20連 抽 x 19 = 380

我用黑騎 充電 貓 狼 真步
都拆好多坦隊

冇叉電冇貓冇真步
好多pvp既勁角都冇

中太多重複

冇中二冇monica

你抽埋個三萬幾石都中阿里沙同中二啦

黑到冇朋友啊

你玩呢隻好歐下喎

打HARD碎片1 D都唔歐...

抽野咁歐 仲有三萬幾石 但得番幾隻三星無

我抽埋個3萬幾石都可以咩都冇架其實

直接抽番黎 唔使農

抽左先啦 無先算

抽完可以棄

晨早打我4次

依家PVP懶得打...其實係打唔贏sosad

亞里莎好似無乜用咁

真香

900幾名已經打唔到
前面成堆坦

亞里沙打會戰架 PvP 暴弓仲好用

前面9成藏貓但係我冇打藏貓d角色

姐係工會戰係咪 PVP成日死

人地5星都好似無乜輸出咁 又多初音

同堆miss

我都打算買個新手帳...
想要泳留嘅話有冇話夾埋邊啲角色一齊好啲？

活動hard
主帳4碎
分身9碎

泳衣飯團要夾充電
其餘三隻單体都得

分身會吸哂D運是常識吧

充電係指咲戀？單體嘅話揀真祖，真琴同黑騎得唔得？

會讀心 愈想中就唔中 無乜所謂就中哂
分身20抽就中亞里莎 主帳抽極整唔中
下次要無欲無求咁抽

仲以為你齋講泳裝
泳裝飯搭咲戀就得
真祖要搭咲戀，弟控/酒鬼
妹弓要搭雪
單體最好多幾隻坦，黑騎加一兩隻2星坦
搭隻真琴pve會舒服d
但真祖起碼要4星要有作用
3星好易死

咲戀萬能key
火扇又係用佢

儲十年

火扇我覺得搭深月先勁
開細技岩岩好撞正深月開陣減防
招細技殺完人又回tp

真，就算打贏左又無奬勵，排名升少少又唔係有大分別

雖然我都係打唔贏

邊個話水mao一定要夾叉電
我成日拎黎做坦(進攻mode)

你5星水mao
點跟

尋日十抽中

我三隻一齊落

係公主換8次咪得

same,
淨計初音
主1碎
分4碎

3隻回TP角都好有用

當初死儲爛儲儲咗幾耐…

我依家仲苦惱緊
5星水mao好定4星泳貓加4星トモ好

對面到底點贏
我都知replay係即時計唔準，但佢呢隊點睇都冇可能贏喎

排成2000邊有咁多幣

我換緊布丁

我尋日一碎都冇出到

諗唔明 會唔會外掛

照道理就兩隻4星增加組隊彈性…

開局有邊幾隻3星角好用/必用

想玩多個

但mao
好難選擇

撚狗日常

咁依然係lv79封頂 ？

賠石啦又

最多咪100石, 一抽都唔夠

其他好似冇事…
即係等級上限提升、出新地圖、但冇R8裝

黑騎, 狼女

睇下受到傷害，妹弓太低就一定係改傷外掛

伊緒 姬塔 中二

9圖出一半?

即係可以打R8裝但係唔比升住?

點解我隻4星黑騎同小望打pvp可以次次技都未開就死哂

試下入隻可可蘿

岩岩睇多次replay變左佢贏
佢贏果場係抖M拉唔到法師
我贏果場係抖M拉住哂D法師

會唔會對面太多物攻
黑騎未5星唔係太受得物傷

日服我有段時期黑騎5星都冇一場開到技

睇黎要張母豬石射哂落黑騎到 場場打少隻唔知玩乜

用布丁囉

如果唔可以po圖嘅話sor 想問下如果想打贏競技場同公主競技場 有冇咩建議點組隊 或者黎緊升邊隻 暫時一個去到100名 一個係7百幾名

入左3v3 3日 已經all in 緊

要睇對面咩組隊 (好似係
Btw 升埋空花先

好
競技場如果打藏貓隊點組好 魔攻得隻初音係升左

打藏貓隊下次開始要放第一頁

新手岩岩玩左幾日 課左少少
想問下有冇組隊方向俾到小弟
而家卡緊主線6-13 求救

升定隻優衣 酒鬼 先 之後打VH塔都要用 推圖又有用 升下裝同lv就唔卡

想問下升黑騎星數呢個決定係咪冇行錯到
驚浪費左資源

升黑騎無死

升到4星就好停手

唔知台服幾時先會變火扇嘅天下呢

火扇隊點組好
升定先

黑騎小望充電火扇深月 好似係

深月？

我係用緊呢隊 aoe秒貓好爽

大把砌法，但一定要夾抖S

陣容同我9成似，你隻黑騎點升四星

母豬石嫁啦都係

抽 抽到夠碎片

黑騎小望充電火扇深月

練緊

仲打唔打活動HARD病弓好
定淨係打初音

我打晒15次

刷多兩三個月hard 應該4星

咁快5*黑騎?
有event打黑騎碎

3v3俾人打到落2500, 駛唔駛

3v3好難守
真係打上去我諗要用石

有無100內公會收人
小課 69lv 長玩
黑騎月月齊 暫時總戰力14xxxx

上個月 未出黑騎活動果時睇親攻略都話 可以射哂比黑騎
然後就...
不過都無所謂 都唔知玩唔玩到咁耐

台伏Event有排啦，
依加5星黑騎都唔會話蝕

屌 乜連活動都咁柒難刷碎

On99食賓周 升5星難過奶閪

又食賓周 又奶閪

黑騎打法隊係幾勁
但對上物攻隊就食左屎

刷個活動日日幾管體，每日就比返黃豆咁丁屎既碎我，我真係屌佢阿。 5關15場hard 出1粒初音1粒病弓。
屌唔想人升星咪出聲囉。

望住d碎片產量 火都黎

即係今日咩都冇

活動關卡1-5
出既係咩裝備黎?
跟個人LV定係一定出低LV裝
去到53先出金裝??

又比營運玩

留曬體準備打，原來又delay

已5星
到台服5星黑騎應該pvp冇用

撚狗日常
冇留體

有冇補償石

體力包有得買未?

有無師兄寫信比cygames鬧台伏營運

Cy一定叫你自己寫反信同台伏講

屌撚柒佢個仆街營運

我都冇留體

日和值唔值得升見共鬥幾多人用下

公會戰打手
貓狗雙拳

快D黎玩日版

真步第日都有得打咁唔駛咁急換地下城碎片

就咁數落去 係唔係聖誕節開泳裝pool?

升黎硬食4星貓掛

D人好似話台版追緊進度

有冇人知呀
依家唔知打主線好定刷活動好

初音活動 刷金裝的入場條件 (由於集中討論在這重PO一次)

綜合這個活動大家提問以及回應的資料,我看過之後整理如下

刷金裝條件與等級相關 (括號代表我沒看到有人回應 按邏輯推測)
等級 之後關卡掉落(含此關)
54 1-1
53 1-5
52 1-7
51 (1-9) 1-10為有人回應的數據
50 (1-11) 1-15為有人回應的數據
49 (1-13) 1-14為有人回應的數據
48 1-15
47 1-15 刷100場都"沒金裝"

source:

【初音禮物大作戰討論集中串】關於這次活動的問題或討論請來這邊

分身53入刷1－4都有金

今晚返去睇妮諾個故仔先

才藝表演

有得打唔通一打就5星咩

原本日版既活動schedule都排定晒 月頭活動 月尾公會戰

台伏唔會諗住濃縮個時間掛

佢依家D活動成日都想重疊
但次次都delay

成堆台仔係fb到洗 咕佢老母靈波

巴哈都係

因為佢轉左真步做版主好似係

個代理見你地咁on9 delay都仲係到笑笑口 下次繼續delay

繼續俾100石打發你地

笑死

已經用左600體

屌佢已經4管

轉頭又開 撚狗撚到

笑撚死

已經習慣

神級營運

成班台仔仲要係個版到係咁咕乜撚野波笑撚死

神級撚狗

有無頭二十名既公會收人

你個會咁勁仲洗乜轉

個會長好on9

真係撚狗咁撚
好彩我見佢話廷遲都忍左手 點知佢真係話今日開

就算比人撚到成個智障咁D台狗都會繼續課金 刷乜尻咕嚕靈波

300石

有關於活動《新區域延後開放》以下的部分，目前已於開放。造成不便之處還請各位騎士多多見諒。

．「NORMAL」2倍掉落·玩家Lv的上限從80提高到85。
．開放主線冒險區域9。
．主線冒險新增第5章的故事1至3。
．商店追加最高等級的經驗藥水(主角購買等級80以上可購買)·RANK8裝備提升
．每日體力禮包

■全服補償：寶石(免費)300個
■補償領取規則
1.指定登入領取期間：9/5(三) 18:00 ~ 9/7(五) 23:59
2.必須為9/5 00:00前創立的帳號，於指定期間登入遊戲皆可領取。
3.單一帳號僅限領取一次。
4.登入遊戲後，獎勵將會派送至玩家禮物箱內。

Post呢？

又刪左post cls公司

已DEL

1蚊不課垃圾公司

真係痴撚線公司

到依家仲唔知自己衰乜

轉玩日服啦
台服巴打們，被人撚狗咁撚
唔係仲忍啊

如果係上個月我會轉
而加轉追唔到

究極撚狗大法

唔明

次次我有心想長玩既game個代理都係on9
一隻係波可龍迷宮 一隻係呢隻

日版安定

蠱惑的鎗

300 乞衣？

做乜咁睇唔開玩台版呀?
係咩驅使你地繼續比台伏玩呀?

係vpn囉

好彩趁送10連個時開始玩日版

又手痕20抽 全部垃圾

仆街想跳糟
但係vpn好煩
而且iOS 課金都幾煩

係pc用dmm玩囉

好在雙修開 再係咁真係唔撚玩台服

dmm課金易到會成日手滑

屌佢老母 今晚研究下先
買個靚首抽

開左雙倍

入唔到game

an機？

係

IOS冇事

打緊第9章

分身終於打得贏h 有排打

分身都61lv

61先打得贏h

我開活動啦
我唔開活動啦
我又開活動啦

方唐鏡

an機係咪有得賠石

彈出又彈入 打我呀笨

派隻亞里莎比我就當咩事都冇發生過啦

VPN好慢電話

派亞里莎碎就有

300石 都唔夠買多2管 一開活動買完1管就已經180

買日服帳號嘅話建議買新手帳號定係有玩過嘅帳號？

我想問PC玩DMM版係咪都係要用VPN
唔識搞

AN機玩得

搵笨...個兩倍唔係掉率兩倍，係一次掉就多1粒

升左R8.....裝開得3件

不嬲係咁
所以上次日版3倍大家都話掉落X3,掉率X0.3

有冇公會可以收留我
同埋我而家仲應該升邊隻

輸出儲夠r8果3件野先好升r8

幾時開跌裝雙倍？

而家開左

你地會唔會買 體力月包
感覺好唔吸引

係唔係打完8-15就自動入左公主pvp?

上限體力會變240？

買左即送240 之後每日拎120體

咁唔打住....等開新區先算..

咁垃圾既包賣78, 好黑心

對比普通月包 真係好垃圾

驚帳就好似女女一樣
玩過嘅帳就等於被人屌過既女
新手帳最多係搵女被你揀

已入籍日本了
仆你個街買個8隻5星首抽都係舊幾水
係台伏抽中幾舊水都冇

終於練夠15隻r7過8-15

100抽終於中 公會戰終於齊隊

痴線俾人打到落3000 駛唔駛呀

要勁多把太陽劍

主線新圖好似打唔嬴

真係好啦 依幾日刷完個垃圾活動hard 打次王就可以金刷裝升rank鳥

次次按裝備 都差d按左rank提升

80LV打好撚輕鬆
normal全auto

啲掃蕩卷用唔完，用一張跌兩張
係咁用掃蕩刷得勁快

無哂體 聽日繼續刷

151戰力太誇張啦
第2隊都唔係高戰力
幅圖啲對手3隊都35000
啲人一定打你

而家係咪最好r7滿裝 唔好升r8?

151果個唔係防隊個數值黎
不過3000都3隊35000
果然係一區

151show個隊係攻個隊黎

好驚手殘禁錯掣

點組隊好

泳貓唔識

Pve
黑騎 狼 泳貓 深月 亞利沙/tp弓
pvp(守)
黑騎 偶像 洒鬼 妹弓 偽娘

原來泳貓幾勁仲要範圍攻

深月加妹弓pvp都幾勁

守隊錯左
其中一隻坦換深月
可以一野秒哂人後排

有咩角色優先上R8先 特別係同R7滿裝比

深月要幾星先秒到人?

弓手好似都可以

深月秒人起碼5星
齋輔助3星都得
當然5星最好，可以頂到幾下

我都試過比人秒晒後排
但係冇留意幾多星
咁搭充電有冇用?

即係所以弓手(暴擊,TP,妹)都係?

冇
深月秒人主要靠個陣 ub錯開左個陣就秒唔到人
深月最好都係做輔助

唔好升住

坦唔好升住 好似係

分身比人踢左
lihkg公會係咪full哂

唔該 之前無認真睇已經升左黑騎

聽朝如果佢都冇上線就踢

買左體力包未

好
我自己唔小心開左公會 解散左要等24小時

好似所有輸出都升得r8? 好驚禁錯升rank

最好打多件r8 比佢升完即刻有裝用

未齊人入公主...8-15仲要卡多陣，升唔到r8

等6區

我個陣都係未齊人入5區都上到第一 雙倍唔打r8裝遲啲有排打

刷活動 定刷normal好

刷完hard就刷裝

係既
睇番10體做到20體既野
真係冇理由再打活動N

諗番唔止20添
10體就做到3,40體既野

仆你個街
真係手殘撳錯幫左偶像升Rank8

我隻黑騎都升左

係 一出兩件 打5場都未必有一件

岩岩突然發現得番100萬

頭先爆左十五支

平時頂盡6支
今日12支
日日都咁差唔多等於每日少10抽
齋課月卡

15場hard無碎

十幾隻R7升一lv就用成二百幾萬，仲要升埋r8裝啲星，一件又成廿四萬，最慘係要買exp水同精煉石，地城一日搵得咁少點捱

等up

或者拎d support儲到既mana出黎

布丁好神 連擋幾次miss 弓大技

衝得就唔爭在買埋mana啦

不愧我拿拿林用左20粒女神石升左佢上三星

月卡玩家終於打到上去

RANK 6 D裝3星晒
差1件未夠LV著 係咪一夠LV就升RANK7 洗唔洗等高LV D先

冇人升rank6裝架喎
定你講緊rank7升rank8?

rank 6

Monica 勁到

rank 6你有錢就升rank7啦
多個ex技要升滿

去玩吞食天地啦你

好

得一塊阿妹

已經2日係咁

開左ser 我就會del 鳩princess connect 呢隻垃圾驚

活動到而家連保底初音111碎

非洲大聯盟

過唔到H9-3

過到但得1星

純 望 月 病弓 真步

最後一秒先殺晒

無真步 後排撐唔住

唔知點解巴哈D人可以用優衣
我R7滿裝優衣R2俾隻野一下打死左

其實係咪淨升攻擊的人去R8, 坦就R7 full gear?

殘血

【心得】估計9圖快開了，菜鳥日服老玩家的一點心得

大致上係 初音唔升

我都係優衣喎
不過係3星
一下補3千幾

點跟呢想問

爆少少石上阿里沙rank 8好了

唔知點解隻野可以狂出UB
勁快

3v3 6區 卡緊既快d入

開得咁快

d人入哂9圖刷裝

打一條體得兩件碎

你地刷曬活動hard之後會普通關刷裝定去活動1-15刷卷
利申 新手 玩咗兩日 暫時18碎

依家個個刷緊MAP9

新手打活動 好似係

我成管1件都無 垃圾太陽劍

要打成百幾塊

仲要計埋升r8 每個人又要多套

諗起都硬了...(拳頭)

已經升哂 百幾二百塊

終於見到台服要打太陽劍

太陽劍只不過係一個開始
聖誕樹先係地獄

司法神碌棍…

唔夠經水升LVL

thx bro
打完，最後上到46,有2萬幾石

分身得61lv 戰力完全唔夠 打得87 已經卡左

去到5x~100
已經係全玩家...打完一場贏既，出番黎都係跌

去刷9圖算 打下裝先

81lv已經冇左一半

今日爆6條體刷下裝算

分身上到20位 唔夠打了

6條邊到夠刷

係雞係公廁
個撚個都要錄自慰棒

台服真係有托
83根本做唔到
有人話每日30體最多都係82.5

我公會嫁 真人黎

你問下佢點做

終於上到50

佢之前儲左好多日體

莫尼卡 打pvp好勁

拎左145 碎 諗緊拎唔拎一隻好

換啦

打藏貓好似可可好用d
莫尼得30秒
過左好似讓人1隻咁

換完實抽中

打藏貓我連可可都唔用
用咕嚕靈波都得啦
隻4星r8亞里莎 好撚痴線 一炮一隻 殺到布丁就win

啱啱開始玩，係唔係一直推主線就得？有時打得過果關主線但會死角色，應該繼續推定係練下啲角色直到可以唔死角色過，拎3粒星？

推住先都ok 如果唔係要刷果關既話

3粒星唔係must 過到就得 因為遲啲你刷裝會返返去 個陣輕鬆過
利申 我都係新手玩咗兩日

好快成堆初音S扇

阿里沙岩岩升左rank 8 差一把裝先齊

想玩妹弓

出限之後50女神石好過升星

我都做唔到

250石1管真係好貴

佢可能開85前每日買定體，但都係最儲999？

好似話999再買會去左GIFT到，唔肯定

有得儲落信箱 好似係

食到100算

食石沖下公主排名先 而家沖到334

仲有冇公會收人 而加嗰個好多死人 下次應該收收地皮

佢留左3000幾體

960 呀 買體買到960 之後拎屋仔啲體會去左信箱

有冇日服公會收新手
長玩嘅話應該會輕課

威啦
我千幾俾人打到落三千呀屌

LIHKG 剛剛踢左一個, 之前邊個話入黎

台伏刷主線定活動好
個DROP同個活動撞期

好撚難打上到二百幾 後面兩隊都問號要估估下黎打

刷完活動hard刷9圖

琴晚貪like一like 嗰10體，今晚先入得

咩ID? 邀左你先

279600529

打到頭50先啦

日文字

唔該巴打
今晚改返個名先入會

今朝打到去46就sir滑梯咁漏出黎
贏既速度唔夠輸既快，最後放棄左

個個都試隊睇下咩隊 先再打多次架啦

無啦啦又有野下載

成個巴哈都係咕嚕靈波

an機又入唔到，定我問題

好撚難打 同一條友打三次先贏到

又贏一場

第一未呀

1區3v3 已變地獄

頭300 個個十幾萬戰以上

而家推緊normal難度嘅主線，去到3-11唔夠打
係唔應該幫角色刷裝升rank先？而家5隻rank2

升rank啦

谷鬼氣係咁打條友都差少少 爆石打左佢6次先贏

十幾萬好多咩 我月卡戰士都就快廿萬

日版？ 台版要三隊廿萬除非出cheat

哦 三隊 以為你講 全角

睇完隊見唔對路就轉人啦 又唔係同佢有仇

條友個樣算易打 其他人第一隊個個都四萬戰

2區頭50仲有好多假鳩得2隊扮三隊

極限了。。。

今天的你沒有極限
快D打

講下3v3防守心得先
大家都知冇一隊係守得住 所以你要做既係博人唔打你
假設你係2隊hidden 頭2隊要放1v1用既team 大多數人打完頭2隊輸左都轉人唔再打你

其實集中2隊好過分散萬力放3隊

可唔可以教我放

空花同布丁趕緊上3星架喇

一隊藏貓 一隊叉電S扇 坦點擺自行分配
利申: 日服

OK

3隊hidden 點算

藏貓好易打 再避電風扇

上唔到啦

屌我都想有扇

抽吧

歐到咁都打唔上去咪玩啦

吞食下星期三玩得

打唔到

上面講錯 應該係2隊以上hidden

因為1區D人係5星

ok you win
上面只係參考 頭2隊可以抄1v1前10既team 第3隊就鳩擺
思路就係唔比人睇到你第3隊 減低佢再打你既意欲

1000都入唔到
3隊俾人睇晒

媽我得左喇

屌，隻亞里莎手快快升左rank8

rank 8 三 件裝強爆勁過rank 7好似係

攻角rank8無問題

所以我成日最勁隊第一同第三 屌打啲一二隊

R8亞里莎表示: 不來一發嗎?

下 1000 外 咪睇煮食飯 玩家一定有一隊係廢/無坦

笑左，一位比我59分到有陰影，一見到我係攻擊範圍就狂摸我
不過我今日社畜到跟本唔得閒玩

而家有呢幾個3星角色，頭5個係我而家推圖用緊嘅
暫時係唔係集中練呢5個角色就可以

多泳裝到

有時問號咁岩用阿里沙打布丁真係收左皮

布丁勁到on9 勁高閃避 唔閃亞里莎都射得死既 兩三飛

日版9月13露娜塔，好似好難

留名等睇新塔有粉拳換

唔係群補先到粉拳

見人講過大部分角色都可以farm返黎，係泳裝啲張定角色要靠抽，所以搵左個比較多泳裝嘅初始ac...

幼教放入地城比人換 粉拳呢d有特別待遇

新地城?

可以練埋泳貓同泳飯
泳貓打單體boss好勁
泳飯pvp用

70層，一日限你15人挑戰，血同tp引繼，睇你一日15條友打到幾多層
13號開 18號收

測試姐
遲D再開架啦

我接受唔到自己打唔晒

希望唔好開咁密 冇咁多時間玩

等睇出扶他皇帝比你換

泳裝好似得水黑貓同水貓勁

4隻泳裝其實都唔差
泳女僕用黎做3v3耐久隊唔差
泳飯pvp好勁

有冇人日版唔玩想賣?

二區有無巴打可以借位3v3 比我上 而家67名

1區就借到比你

我想問4000蚊包係咩黎？台服有無？

就係台服先有 買佢果個乜公主降臨包 買夠數大約總共4000$ 有送你個隻野 加幾萬石

巴打係我呀
id 306552411

點解我見唔到有呢個包既？我岩岩開始玩

要上佢個唔知咩網買 fb 有link

上fb搵link
唔係game入面買

分身真係出好多初音碎 但無初音

每日50有償石抽係唔係最抵抽？如果抽嘅話係唔係2個pool都抽好啲

我50名 但無乜好借

search 唔到50名 而家都打唔贏

亞里沙好勁？4000必出佢值？

遲下上到1同你講

比人打到落90

4000蚊對你嚟講散紙咪值

應該好快又有位

我得115

有冇得一次過下載啲動畫
每次睇都要閂vpn 下載再開返

邀左btw

有錢咪值
冇錢咪唔值

如果有位可唔可以邀埋我
688507144 要聽日先入到

4000蚊一隻阿里沙 仲有40000石 仲有幾十個碎 抵到

認真抽40000石都未必抽到

我抽左300抽 45000石先中

值得咩
又唔係限定角

抽泳裝果陣你地就會係咁歪晒全個pool所有普池角先中

道氣問題 條氣唔撚順咪抽到中

暫時好撚勁

有冇巴打知呢幾隊點打 冇叉電冇莫妮卡

依家威 打到頭50

90啦屌

打藏貓啦

抖m ，黑騎／望 ，初音，中二，求其一隻打手

藏貓最好打

見親都打爆

冇升抖m係咪冇解 見佢得2星冇升

望 月月 貓 可可/真步 tp 弓/亞里莎

唔一定贏 如果佢布丁閃哂就收皮

呢隊用過比佢屌打 我升埋公會用個啲升抖m先
啲石用哂升狗亞里狼黑個啲冇石升抖m

打嬴火巴既藏貓先講啦

唔同區 打飛機就得

你講多次

泳裝角色係唔係要靠女神之秘石黎升星?

可以用現金或信用卡

個價格係唔係唔會reset

4000蚊就有隻

限角緊係要加價啦

無中二打唔到藏貓

打到

有中二冇抖m都打唔到藏貓

今日挖左6000石出黎 之後應該好難再挖到

想知啲大佬點升 升1lv都唔知要用幾多瑪那 升埋r8直頭含得

依家推圖用緊依隊 pvp既話洗唔洗換走邊隻

冇水Mao

升左抖m，應該點砌隊

好玩 有故事睇 有囡囡抽

印象中r8三件裝既偶像加monica好似快過貓劍少少開ub

本身都易死仲升R8真係自殺

而家64lv 成堆r7要養
D mana乾哂 女女都追唔到lv

以前做白老鼠乜都升上
見偶像件新裝有tp up咪升下，個陣好鍾意用3法師隊
抖m又未被人發掘出黎，要諗計擋貓劍

論TP上昇嘅重要性

R8個個人都有?
我見有人話月月要升黎+TP

單望坦咪得 實快過貓

請問世界奇觀仲收唔收人 14萬戰 會keep住課

世界奇觀每個月踢最低貢五個 有d 擔心有日會比人踢

樹大招風仲有冇位？
Lv64 12.5萬戰
齊黑騎 月月

一隻望一定比人溶

呢隻game有貢獻架咩

乜你地入d咁hardcore嘅會

會戰傷害先岩

輕鬆台仔會

會長唔怪得咁熟口面 條友pvp同我同區12區

有無人想入 可以幫手留個位

有冇入會門檻？

我諗ard 16萬戰 有黑月 應該ok

新手入坑想問頭個一抽到底會唔會中黑騎

我呢邊未到80LV已經比人催升LV

唔會

頂我仲刷咗10幾次添
而家冇送石好蝕

買acc 啦 無頭20抽好難刷

支援唔比借高lv過自己真係玩死新手 遲左好多入坑追唔到lv

唔該哂Chings先
啱啱刷到隻望開住玩住先

望唔好開 可以換嫁

咁邊隻開會好啲

如果首抽出到月月既話 首推月月

試埋個10抽睇下中唔中allisa先

我有個月月加黑騎首抽要唔要

想要啊

狗衝啦 抽埋亞里莎 就正

唔知點多謝巴打

等等要搵搵

搞掂
btw我正身ac冇月月

咁點解唔自己用

100個感激iu巴 好有愛

但另一個刷到6隻3星同我鐘意阿里沙

首抽6 3星?
我以為自己4 3星已經係歐

係，連續4下10抽都出虹

我20抽only 不過我單抽黑騎 40抽2隻月月

屌歐皇

之後100抽爆死左啦

暫時未死 亞里莎只係70抽

30抽中亞里沙同咕嚕靈波
IU巴嘅力量

瞓著左比第二位巴打快手入先，
唯有等下個位

咕嚕靈波究竟係邊隻

真步，如果你有，
試試SET佢去主頁

原來係咁
玩左咁耐
未擺過佢做封面

爆機

刷首抽嗰陣，成日第一隻中真步
係咁比佢咕嚕靈波都幾洗腦下

而家台服r8可以上幾多件裝？
會唔會岀現現有r8滿裝廢過r7滿裝既情況

坦唔好上r8住

究竟係咪同緊同一隻驚 點解個個都咁易中阿里沙

9-3 hard 用咩隊先三星到

充電扇

d人又真係24小時ON一次

今日爆多左條100石有點心痛

打唔入

easy

點跟1隻5星4隻4星

中二三星

冇中2囉唔該
太非

你都叫非 仲有三萬幾石剩 但d 三星多到

無法師應唔應該升黑貓妹法個啲 驚之後用唔著

遲早會抽中既

bye bye貓貓

威啦又挖石挖到50000石未

你估是你嗎 排400咋

一定要R8？

我一隻R8都未升

我仲等緊7區

懷疑佢改左掃蕩卷個掉落機率
掃13場出得2張

一個帳愈用愈少
一個帳double左

勁少囉我依家我HARD都唔打淨打map 9已經

應該兩個帳都少左
唔記得左個帳開左好多活動箱

隻貓咩都冇打就畀初音捉死左。。係咪升左5星

0 我笑左

turn1 起手比初音暈cut技 魅魔跳舞係範圍技會打到貓
turn2 初音暴擊

跳左坑去日服 想問黑騎活動幾時完？

台伏真係好ON9 活動同雙倍normal 一齊出

台伏要追番日版進度冇計

今日15場出左一粒初音碎我真係好開心

多你一粒咁多

依家活動保底117

115

125 想等抽到先直上4星

115粒碎
用3v3幣換多5粒碎

我用3v3 幣換左十五粒 升左四星而家有廿粒

其實隻驚24個鐘先LOG IN一次係咪正常, 一次過掃晒所有野之後第二日先Log in

小銘子係唔係度呀

尋日開始玩台伏，有冇戰隊可以入？

十次限定shop最快都要個半鐘

升，妹法黑貓5星左可以快速切布丁

個撚個都要太陽劍

興奮

wa diu
我要打十鳩幾把

有冇公會收人

最怕係齋login唔爆體唔玩,
不過會戰開之前我都可以等

而加升rank係易
但係完全唔夠mana同經驗水
升唔到技同Lv

貼心禮包

希望下禮拜新塔要用堆唔常用嘅角色

唔知仲上唔上到
上面d人成4萬

無布丁既藏貓易打啦

咩區，400幾就40000

2區囉

有monica0既一概唔打
未嬴過

15區 第一名都係得4萬3

我本帳11區每日打2場輕鬆200~
分身20區輕鬆100~
分身仲要單坦都冇咩人打我落去

唔止坦WO
我隻綠毛奶R8仲低戰力左

升完要裝返3件野同強化wor

裝曬啦
r7滿7k
r8 3件先6.3k

全部都強化曬

補好似係因為件裝有回復量上升 所以升會好D

好撚養生
如果唔係神秘商店10分鐘開一次就真係幾分鐘掃完

爆石上PvP 囉 呢兩日每日食左6條刷中二，阿里沙，末可子r8 裝

我刷緊俾差電 火扇同抖S

我都想要火扇

你俾我架wor

點解我無

保底拎哂初音114碎

完全唔夠mana

8-3 hard 點三星 有無隊分享

hard double用石量慘過normal
一關打完3次都冇60體
reset一關50石

一日有冇限RESET幾多次?

帶隻優衣就3星

活動Hard boss 係咪唔會跌初音碎片？

有跌過

未reset 過
不過可能仲伏過normal雙倍
黑起上黎真係一粒碎都唔出
N雙倍起碼有2,3件主打裝，唔中a都有b
hard就真係得碎片有用
啲裝都冇咩用，何況依家已經可以刷滿
個坑好大

打左幾場先試到三星

咩陣容

片個條

試下先

屌臨尾香

冇狼女 真步

咁都夠時間

過唔撚到隻優依係咁死

台伏玩家留名
入左台仔公會
佢地set 1000名內，但我個ac有純同月月
68lv ，究竟走唔走好

純同月月9成人都有

我冇

你是特別的

呢到個個都有黑騎 月月 阿里沙架啦

我係非洲人

想走就走，覺得啲人啱傾啱玩咪留
我個主ACC都喺個台會，
D人廢廢地，但有個LINE谷又幾熱鬧，
feel到啲台仔幾認真玩

LIHKG 好多人廿個鐘log in一次

比我就踢哂佢

10號hard mode 加倍

唉, D石拎晒去爆體

又撚狗

1000名求其一個都好過佢...
入返呢到公會啦